# ระบบเดสก์ท็อปออกแล้วKDE Plasma #
ระบบเดสก์ท็อปออกเวอร์ชันใหม่มีของใหม่ดังนี้ระบบค้นหารองรับการพิมพ์คำสั่งแล้วเช่นพิมพ์เพื่อเปิดหน้าเขียนอีเมลใหม่ในได้เลยตัวปรับระดับเสียงสามารถปรับเสียงแยกตามแต่ละแอพได้เพิ่มระดับเสียงเกินได้แล้วปฏิทินแสดงรายการที่ต้องทำและตัวใหม่ที่เขียนขึ้นมาใหม่หมดหน้าตาเหมือนเดิมแต่เปลี่ยนแก้บั๊กไปเยอะแสดง
ในกรณีใช้งานบนอุปกรณ์ที่ไม่มีคีย์บอร์ดรองรับระบบแสดงผลหน้าต่างที่จะมาแทนมากขึ้นที่มา
KDE Plasma KRunner Jump List Actions compose Thunderbird Volume Controller widget agenda view System Tray Task Manager backend virtual keyboard Wayland X11 KDE 